返寫字樓既你 係office會唔會除口罩

我嘗試過想帶全日
但發覺帶幾個鐘就好撚焗
你定係office帶唔帶
定係落街先帶?

全公司得1個同事帶足全日

唔會，除非食飯

帶足全日好輕鬆
之前出得黎行 都戴開
訓練有素

但其實食飯應該係最危險

食完之後戴返

會唔會除底飲下水

聽日要全公司食團年飯
諗諗下真係超級高危

如果食嘢飲水都唔畀開又有啲強人所難...
唯有盡量縮短開口罩嘅時間。

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

如果自己有房就好
可以自閉食

除食飯外盡量唔除

食飯先除 飲水最多掀起少少
利申 由蒙面法開始日日戴起 戴唔成日都無覺得焗

緊係要載足啦 公司先最多菌呀